仲有無人記得我

幾時直播食屎呀！屌你老母

俊 你邊撚到俊啊